聽日10.1大家想安全返屋企加冇手足被狗捉，只得一個方法！！！

就係全民勇武
全民打狗
要記住！
人數我地係多好撚好撚多
答應我，唔好再嗌:有狗啊，走！
大家要一齊嗌:有狗啊，打！！

只有一個情況大家可以慢慢退
就係岀水炮車
但大家記住水炮車得3架咋！
仲有，慢慢退嘅意思係面對住狗同水炮車咁退後
但有狗衝嚟捉人一定要打！！！
光復香港！
時代革命！
我希望聽晚返到屋企睇新聞
係沒有人被捕

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。